想問下依家你地開post留言頭盔都唔戴係咩玩法？

對準政權 全民公投實行雙普選

基本上每次大獲野之後都有人火遮眼

驚閪咩

咩意思

好多人發夢做嘅嘢直接打出嚟

連係網上講嘢都唔敢
落到場仲敢做乜？